其實腦場嗰班公園抖涼裝阿伯係腦場係睇啲咩？

佢哋唔似識電腦，但行行吓又會企定定係鋪頭望實啲硬件野好耐，好似睇緊規格咁，但又唔見佢地買/唔見佢同人討論

但又唔覺得佢地係為望女，因為就算有後生女行過都唔見佢地望到啲女實一實

係EPC個班吹捧支那垃圾貨咪就係呢啲老野

係
上次旺電都見到個類似阿叔睇好耐
然後大叫係呢隻啦

我見親個d會扮識電腦野
識少少扮代表咁
問長問短一大輪

最後唔買

你哋50 60歲都可能做相同嘅嘢...
電腦嘢不分年齡吧